[吾皇又輸一場] NBA 2018-2019 regular season 討論區 (88)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇

b囝成才（輸波）

lm

湖聽日對廢隊贏返場止止血先啦

見到堆占迷嬲嬲豬就覺得好開心

箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇

聽日大炒太陽58分

臭g又痴左線

等禾地湖人champ 左就清算你班仆街

湖區又內戰
之前捧Kuz，家陣又要trade

點樣可以分幾鐘由55波變輸10分
我去攀個石啫

個個lonzo.ball1v30嫁
係湖區就打yc kobe
係公海就打29

佢偶像豬波 嬲撚到

ok啦
兩隊唔係PO隊打
唔洗咁緊張

其實大腸都係諗緊同一樣野

送2次球權比對面 然後唔防守

關心一線，會員賤種狗lonzo. ball去左邊，好擔心佢受唔到刺激做傻事

OH, Sorry

禾猢想tank仲趕唔趕得設

大腸要爭技安邊會想贏

harden歷史第一得分王西決帶領隊友三分27-0
好波！！
仲同我講波

同魚廁差4場
不過作客得返勁少場次
大飛 唔識輸...
jazz又上埋去 點算

本是同根生 相煎何太急呢

魚腩對決就唔睇啦

咩阿, 近十場3-7
一直出緊力tank啦

不撚知幾撚爽

唔黎費城丫拿
比機會你痴冠你唔黎
去洛杉磯臨老唔過黎世

lonzo.ball 巴打
好心你唔好再出公海嘈啦
而家的確係理虧在先 比人抽水好正常
唔好成隻癲狗咁啦

歷史第一得分王冇冠算唔算創造歷史？

唔夠你地鬥

好撚慘，無人理你

乖啦，唔好亂咁吠啦

聽日等我雀屎收捨埋東岸第一啦

到時就知邊隊先係聯盟第一

要同我潮手足報仇！

唔好咁啦 知你好sad

我地贏多三四場都仲會係頭三, no worry

2011 po mode

火箭D波咁dirty仲有人撐
痴撚線

騎 nyc 都係搵湖人起機
可能大腸都得呢

魚廁會跌落黎

03,04 Po mode?

Nba界葉瘤

harden得分至同mvp都係用罰球乞番黎咋乞丐
一打勇士就軟撚晒腳
三分27中0

tank 你個頭
湖人入到po = champ

箭撚冇啦啦比人屌

火箭打勇就打足7場

聯盟第一人4-0出局

聽日太腸未必輸 始終近乎鎖定倒數第一 之前大勝過PO球隊馬刺 見到班後生仔絕對係想贏波

湖迷心情

睇住猢區狗咬狗真係好撚好笑

oh, sorly呀

Foj得分至同mvp都係用走步乞番黎咋乞丐
一打勇士就軟撚晒腳
俾人4:0橫掃

我未見過一個得分王打波打到防守者隻手擺後面唔想mark
驚比你體毛買犯狗hi到就送3個ft比你
乞丐打法

Topic 咩意思呀？

廁跌落黎我真係憎佢地一世

咁你有幾撚多冠呀?

咁我信佢真係爽嘅
好似 PG13 選擇唔去湖人咁，對佢本身嘅好感即刻無曬

又見到波縮比人打好舒暢

做咩要自己覆自己

箭狗被人打預左
成個nba最dirty team:勇箭

咁harden有冇冠?

下一秒波縮個勾拳先正喎

唔好理佢啦ching

知我者莫若av狗

認真些少答你

自己鳩黎賣走Zxxc由關火箭事？

開哂聲all in AD 搞到全隊無士氣又關火箭事？

明眼人都知lbj呢季會養生，但湖人都仲吹到大一大又關火箭事？

我係哈登fans, 我都認佢打法係仆街，但個規則啵，你吹呀？

nba最dirty球迷:猢狗

吊你老味
改名啦好冇
唔好影衰lonzo ball
改成lavar ball就岩你

慣晒啦
呢度抽湖水通常都係你班馬刺迷

真心唔明點解一隊入唔到PO的隊都要熱烈討論

你上面又話無人理佢
然後你咁樣覆

lbj 其實都幾撚慘 比湖迷屌到仆街

要唔要數下？

你啊魚廁狗

你咪撚跌出PO
我追埋你來咬

聯盟第一人會入唔到？

佢第一人身份 就有責任帶隊波

突然想撚下狗

點夠禾腸鬥

宜家D人趁占士趺watt就起勢咁笑佢
唔記得左占士後生勁撚到飛天
仲要歷史top3 打贏73-9勇
占士係就成日走步加flop
但好過某得分王用乞丐打法拎4幾分

吾皇望住字母

諗定之後點叫鵝啦大家
班猢咁鍾意攬yc

講真 無lbj 第10都無啦

你地真係好撚有趣

咁入到playoff未？

34歲趺watt帶班冇力既後生仔先"尊稱"佢做第一人
拎冠個陣又唔見你咁講

睇下上年戰績先Ching

點會阿ig>pg喎

上年都係排第十

做咩湖人輸波要搵登子出氣？

箭狗抽水再先

無lbj
mavs有doncic

由頭到尾都得嗰London ball出嚟吠

為咗吹奏第一人就踩到班yc地底泥
不愧為死沾狗

lavar.ball

環保

得右下角

你肯佢地係箭狗?

我想講呢
之前話 trade AD，呢度湖區大部份人都支持 all in

Vc 42 歲 出場44分鐘

前幾日有球拉竿痴撚線
打到50都不成問題

吾皇加油

lue>walton

即係原來所謂猢迷全部lbj迷

有責任還有責任 唔係鳩屌架
起碼佢今場真係全場做足野 屌佢關鍵to無問題
但話佢搞衰隊波就真係on9
第四節一休息即刻落後6分
出後秒入一球3分 之後再一個2+1同3分

依家情況等於哈登全場做足晒野
最後鳩射兩球三分唔入輸左
之後話佢累撚輸

lonzo.ball是站着迷詹而穿湖人球衣的唯一的人。他身材很矮小；青白臉色，皺紋間時常夾些傷痕；一部亂蓬蓬的花白的鬍子。穿的雖然是23號球衣，可是又髒又破，似乎十多年沒有補，也沒有洗。他對人說話，總是滿口箭狗們也，教人半懂不懂的。因為他姓湖，別人便從描紅紙上的「上大人死湖狗」這半懂不懂的話里，替他取下一個綽號，叫作lonzo.ball。lonzo.ball一到店，所有看球的人便都看着他笑，有的叫道，「箭狗們
西岸頭八有冇你份? OH SORRY 冇」他不回答，對櫃里說，「溫兩碗酒，要一碟茴香豆。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「吾皇開playoff mode入到頭八未?」lobzo.ball睜大眼睛說，「harden歷史第一得分王西決帶領隊友三分27-0 好波！！仲同我講波」「什麼第一人，被公鹿和mini lbj吊着打。」lonzo.ball便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「harden得分至同mvp都係用罰球乞番黎咋乞丐，一打勇士就軟撚晒腳，三分27中0」接連便是難懂的話，什麼「3冠4mvp」，什麼「箭狗」之類，引得眾人都鬨笑起來：公海內外充滿了快活的空氣。

屌還屌 咪真係屌lonzo同lavar
兩個都係我suns的人

痴線
lonzo.ball語畢,拱堂大笑

你班仆街

對我皇標準係咁
就同人們永遠只會記得Ray同Kyrie既三分一樣

貼堂
起碼個個post都貼
出到到po為止

在對陣公鹿比賽結束後，全隊回到更衣室，朗度諷刺性地說道：『聯盟第一人，夏天我們就去釣魚了。』」

「占士臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像占士的性格，果然在占士再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在朗度毫無防備的情況一棍打下，朗度挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是占士，不等朗度起身，占士又是一頓亂棍爆打，朗度在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的史提芬遜可不會放過這樣的機會不斷說道：『勒邦，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「史提芬遜的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去朗度就昏死了過去，打得興起的占士怒了，朝著史提芬遜吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』史提芬遜也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』占士沒有再回應史提芬遜什麼，如果史提芬遜手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

睇返性格同原文點都似係爛屎比人打啦

我好撚憎賤種朗度

吹?

死返入狗竇啦賤種湖狗

正氣

reuse程度好低
因為下季猢又會轉哂人

依家湖人簽唔簽到melo

簽到但playoff唔岀得（如果入到）

話撚之佢簽到Jordan, 張伯倫

A player can sign with a team after March 1 and still be eligible for the playoffs as long as he was waived by that date.
Peace迷dlo

第一人係西岸帶唔到潛力隊入po
真係mj黎到都做唔到

Butler都帶到潛力狼入playoff

又唔係咁講
你喺潮揾件有城城級數先喇真係

木牛三狀元陣點同呢

見頂係簡波打姐

城城級數??
ig>pg, jb啦

見頂如果依家同吾皇同隊咁會點打波

廢版拳王

過多幾年有FMVP先好講

Kawhi Leonard 24歲FMVP 之後2*DPOY😂😂

其他3件21歲個陣起手次數係幾多先？

返黎又見到湖輸 點搞呀

公道啲講句我唔覺你地講嘅猢有幾惡

多數都係俾人輪

惡個件係太監

潮班yc同狼仔一樣 有冇數據 打得好唔好都係帶唔起隊波嬴

湖狗=時代既眼淚

球迷都要還債

今日咁歡樂

轉場睇湖占大戰好過

屌你老味齊羊楊不悔呢個朵真係好撚過癮

兩日後打ot5678

Footlocker有jokic賣

占屎

唔知foj帶第三陣容打唔打得爆yc

邊件？佢個網唔見有

LBJ與Ingram雙槍連線合轟62分！

🏀Bledsoe關鍵時刻摧毀湖人贏球夢
⚠請看湖人第四節禁區防守有多薄弱

-

不知該如何講，雖然輸球，但這場比賽整個過程是讓人還可以接受，看到Brandon Ingram一直在進化成長總是讓人欣慰的，只是持續同個問題輸球也是很令人洩氣.....

-

Ingram明星賽後開始被Walton當二當家運用後(放權給他打)，套句場邊記者說的，他簡直是好的不像話，攻防都出色，LBJ得到一個強而有力的側翼支援。

今晚Ingram拿下31分8籃板2助攻，且上半場還彈無虛發，連防守出色的Middleton都無法有效擋住他。

-

近五場比賽Ingram平均28.4分7.6籃版2.8助攻，投籃命中率高達58%，就連罰球都提升到75%的水準，他的努力似乎開始帶來成效。

撇開先前Beasley的稱讚，Lantz就直言，Ingram的未來不可限量，湖人假使要交易他真的要三思，不要低估自家潛力的年輕球員。

-

而LBJ今晚得看出來是發功在打(31分7籃板10助攻)，很想拿下這場勝利，湖人整體其實也打得很拚，但很無奈禁區防守就是不行，看看第四節，公鹿球員擺明就是要往禁區殺，在內防線沒有嚇阻力下，外防也被衝破，看了真的很無奈。

且KCP那個邊線發球讓人看了不知所云，這是打擊很大的失誤，氣勢就是在那裡垮掉的。

還有Kuzma方面，我必須幫他講話，他防守是有在拚，但真的成效不好，其實有看湖人比賽的都清楚，現在各隊開始有默契在針對Kuzma在打點，真的要想辦法提升自己防守.....

-

公鹿那頭，過去有『小LBJ』之稱的Eric Bledsoe今晚直接證明給大家看，關鍵時刻由他終結湖人想贏球的希望，讓人看到公鹿續約他是值得的(價碼我認為算還能接受)。

去年賽季我就講過，我原本不太看好Bledsoe在公鹿的化學效應，結果他用行動打了我的臉，而今年，Bledsoe又更融入整個團隊，何時該衝、何時冷靜，我認為他這方面達到生涯最好的狀態。

續約Bledsoe後，接著應該就是續約Middleton，想辦法合理價格留住Mirotic、Lopez，這兩個高塔與公鹿實在太合拍了，真的不能放.....

-

➡
✏️ HBK

主場有彩虹配色個件
今日行過有現貨

我之前喺佢到買咗啦，不過嗰陣得細碼買咗著唔落

kcp間諜

佢咪又係吾皇D人

唉豬

連防守出色的middleton

hbk幾耐無睇波

一線鷹王

勁撚到

飛機仔先係新鷹王

第一人帶湖人都帶得咁掙扎
唔知上年話筆拿廢嘅人仲有咩野講呢

4OT

Rich Paul先係鬼?

一日唔簽肥瓜一日都玩政治

師兄你咁大隻？

Hbk啲飛機文

唔大隻都好難著得落細碼喎

屌，以為你話太細件唔岩著

其實你無諗錯

波衫黎講細碼都著唔落，你都堅係大件頭

swingman細碼好細件架咋，過170都著唔落

自膠先

我通常都係nike買算，而且我唔太識分

下細碼好撚細件喎又短
依家Nike 仲細之前三間差唔多一個碼

請關懷精神病人 lonzo.ball

Kawhi 談絕殺：常規賽只是練習，季後賽才是發力的時候

越來越我皇化

我信佢真心咁講
仲好過要常規都po mode

咁我皇都真心嘅
睇你地隻A頓啦聽日

屌真係求神拜佛
希望booker oubre醒下

即係大腸收硬皮

屌佢兩個依家爭波打到
booker就都慣啦
oubre連啲防守都唔係度, 係場場都有啲putback highlight
但整體

Jj發緊小學腫脾氣
ayton, melton被打壓
唔知睇緊咩

性虐待大腸朕很殘暴

obure躝未

爭氣啦班仆街仔

來到頭個十場好好J
又有work ethnic感動人
越打越鳩, 唔知佢做乜撚
見到佢就驚, 搵bridges食哂佢啲時間好過

下年咪留佢，啲cap留嚟搶 brogdon算

太陽成隊問題都好大
練人...

仆街
好撚想要
不過最想仲係ball

ball ball咪得
成隊波唔洗佢攻
長期俾波佢，佢策動哂戰術
防守好
對ball同suns都係完美

波難啲換到，brogdon搵陣啲，仲要鹿啱啱續完筆掃

純粹我已經睇死咗booker
brogdon係度，果波又係book度
我就真係屌佢老母

唔會啦，刷分仔唔使控波嘅話應該會慢慢比返個波出嚟嘅，頂龍最尾先hero ball，到時唔使控波嘥咁多氣應該會準啲

唔會架
條友知佢唔係ball dominant guard就會hup鳩佢

你平時抽禾湖抽得咁盡點放牙波俾你牙

好想睇太陽聽日贏

愛g佬應該無上連登掛
有上應該會叫班猢收聲

去到下個月就可以證明lbj只可以屈喺東岸，去西岸證明唔到自己

重有廿場追嘅都

傷左成個月 唔計

50場應該有PO既

3冠仲要證明自己 黎la擺明為自己事業鋪路

Lbj

Lbj實搵太陽出氣

慘

但東岸真係easy path 如果gsw係東岸，完全可以finals前輪休kd同steph，finals先full squad打，肯定仲癲 打西岸其實輸好多體力

聽日冇得oh sorry

勇對西岸playoff隊場場比比人當西決g7咁打
但自己永遠就On99咁第一節唔入局第三節鳩陣
然後輸波
留名等睇聽朝比人炒十幾分

打大腸難啲播

無論係勇對76定湖對太陽
兩邊都有呢個可能
仲要好大

有興趣可以睇下班 All-time Great 中鋒究竟點打

ps: 一直認為 Shaq 嘅 prime 係魔術時代

勇豬波仲要豬比76人，某76迷最開心

呢對young core好多野我地都估唔到

95年冧莊真係好難

活室男都大炒

終於播數字

Harris

屌你jj 又鳩射 防守又唔補位

紅撚冇左embiid，只不過係個定點射手

係幾fit 佢同笨西同jb又冇爭波打 幾夾到

Ben 子

湖個陣邊個係中鋒

打撚爆爵士

kd冇得守

雷放水比刺

無embiid幫佢做pick威力下降50%

一直無得守 但願佢自己柒

冇pg打條撚

佢自己帶隊就柒 成堆星齊晒都好難見到佢柒

勇第一節竟然淨係輸一分

咁都要燈

每次見到湖個陣就想笑

jb 好大隻

LBJ 打中鋒

jb啲防守

呢球急左d

溜馬連咩直都贏唔到

如果Suns 唔係要tank, 用Ayton 屈爆個底啦

刺居然lead住雷

Evan Fournier makes 27-foot three pointer

咩直然湧

東岸隊隊都輸過俾咩直 唔奇

magic近期係幾勁
贏鹿贏速龍贏勇但輸俾公牛NYK

病閪

垃圾ben

有吾皇影子

咩直is so 咩直

屎

J simmons完全係垃圾 攻防都無

Bender

連bender都要j

個時要Ross 咪好...而家真係嘥錢

生命石比人捉哂路咁，跌watt跌到見底咁濟

好彩放得佢走 放完佢咩直個勢升到

驊哥：嘩 好靚仔

好彩冇睇 俾人屌打

換走j simmons條仆街啦

Tobias真係好似咩佬

kd連罰球都炒

湖輸緊10分

Trash talk

mcconnel

下季裁佢

吾皇係咪賣笑

Lbj罰球仲係咁廢

毒撚版卡咩佬

爛網真係垃圾黎

又係咁樣比人拉開，果然熟悉的勇最對味。

窮人版安東尼

backed

驚咩 第3節追平 第4節反cup
唔中我即刻跳出窗

搵 JB 守 Curry 呢下真係好奢侈

大腸 贏到湖人
湖人散班算啦

收檔啦
因間咪又係第三四節開一開turbo就輕鬆反cup

你可以跳定

咁係今日冇kt先啫

住村屋一樓?

就算有 KT 係度
Brett Brown 係醒嘅一定係繼續搵 JB 守 Curry
寧願俾 KT 爆 Reddick

大腸係潮人之友放心

你當湖人係魚腩?

做朋友要同舟共濟

嘩屌大腸領先緊
係咪想班猢自殺

我睇左1Q，熱血啊！

rubio又兩個3分

屌你老母湖人個種廢我屌你老母食屎啦屌你老母

比對面d 唔知咩撚野 撚頭輕鬆fadeaway 入 自己就球球air

仆你個街閪鳩湖

唔撚解釋啦
一開波就3球3分輕鬆追

我都唔知我勇手腳點解要燈

太陽真係想打殘湖人

我湖最強主宰大局

唔講仲以為沖playoffs嘅係大腸

湖人場波好好睇

我出左街睇唔到，靠你撑住啦

地鐵一check賽果，居然返杯

全西岸嘅細城市都想打7佢架啦
大城個啲大部分入左po位
更加想打7佢

我都係出緊街 間唔中嘥下data睇咋

之後kerr就會出個鳩陣倒水，呢十場波都係咁

Cousins真係無哂力量

卡爾學曹操咁練兵

齊齊 remote 發功

杜蘭特屈手長

???

禾湧話咁快就追返曬

勇士唔夠人打開始茅魚了

雀真係有機打入前五
雷應該好快跌到第六,廢到

屌你老母湖人全部死哂佢啦屌你老母 成班廢物 嬲撚到仆街

紅撚比人哈

Hi LeBron, welcome to the West

16-0...

放心喎，太膓第三四節一定倒，
不過垃圾刺贏就end

西岸隊一齊逼害賤種湖

所有隊留力支持吾王，
吾王又感動世人

得湧一個朋友

睇見吾皇頭先最後30秒個球再俾人快攻反擊真係笑左出黎

勉強無幸福

盡左力就好

打唔打季後賽其實無所謂

都內定左勇士總冠軍

jj

打波既野有贏就有輸架啦

講個笑話，3>5

勇士內線無頂位回防慢比人打快攻

4>1 , 3>2

259咁都炒

嘩 scott又有

mike scott

Mike 好過 J Simmons 好多

連入三粒三

勇士個場

跳舞條女係咪飛叮

離開刺已變廢物

打到斷氣

仲話勇士打波好舒服

Cant win with ...

太陽咁勁嘅

唔係太陽勁

有無諗過啦係大腸勁

7分波難講

KD

有表弟係場上
MB 又唔係度
Simmons 一定 push pace

廢事刺激到某會然

理得你40>1 30>2

西岸輸波

撞死25

下季裁撚左佢

今場輸嘅佢去ifc都似
Btw 冇咁易輸嘅 7分啫

杜蘭特： 想打死我咩？

李仔又入

某人無咗歷史級中鋒後要單核帶隊都係西岸入唔到PO
謝謝

病西真係冇咩用 下下都執雞

牙皇開四次坦克已經cup到

占士？

佐敦貝爾

要有energy封波同駁腳

睇慢鏡

批到 唔洗惡意犯規既

妹夫？

cook同lee x factor

身為雷迷 今年係我睇到westbrook最廢既一年 佢出手射波 我完全無期望佢會入 唔入流啦 刷三雙就勁

curry

開一次已經斷氣，佢唔見血既話球球都冇foul

賤刺
賤雀請努力

湧100%win 轉台睇大腸贏波算

真心咩事
十場有兩三場準咁
已經唔覺佢po會fix到

馬刺個件垃圾閪幾時死

係贏到先好

屌，J Simmons 真係冗員

傷患問題啦

不過相對係組織上勁左好多

你地係要輸波?

用多左力做防守D藍領野姐

講咗好多次,呢隊波將會連續三年1 round出局
原因就係因為westbrook

見佢拎波就知個球一定無

冇射術係咁打呀啦

佢邊忽傷患

關二哥one man talk

下季裁撚左件垃圾佢唔該

今日無出生命石倒水加Damian Lee擲到6

咖哩妹夫今日好撚堅下

想咪嘈，澳洲叔上哂身咁打

好似knees 他而家行路好似跛咗咁

湖人會唔會連大腸都輸？

大腸係？

湧又打多節第三節？

輸畀刷分仔

傷令到我龜多左防守同組織 都算係打返個和

竟然阿
見佢仲幾快，同埋仲有eurostep

下季全nba最強球隊

2個3節佢地打卡

鷹鵝熊都輸啦 有咩咁出奇

大把時間俾湖cup

再做多啲波俾ayton pls
8 shot

有帶隊王難d 輸

又係scott??

佢對潮人啲底真係私家雞咁屌

scott痴撚線又入

JB d傳波真係好鬼on9

全nba最廢的底

你邊邊架?

如果太陽輸左以後反太陽

輸啦輸啦 冇人頂到表弟

筆拿

紅撚幾時出黎carry湧

喺連登，你唔燈，你死了

收視哨要有啦

湖啲罰波

勿依賴垃圾

表弟呢下

表弟型到

表妹

佢球板好靚

如果未傷佢應該會入樽

就撚快斷腳架啦

睇湖狗比人炒真係笑撚到傻

湖啲防守笑死 望住ayton 執籃板快攻一條龍

反杯唔難

但值唔值先？

唔會 未傷都係跳得好撚矮

表弟fit到

表弟: 襯embidd唔喺度屈下機先

雷狗四連敗
笑4

真

留力唔跑

打加時無力你就知

識d 野，兩個都可以漏板比人C 位打快攻，執撚左佢啦

咖哩啲手感無哂，近呢十場無哂季初啲準繩

屌，viutv 直播肥膏

我無唸過會贏playoff 只係想知條友點解射波都唔入

收到風係臭G黎

潮

主場又輸

Harris麻麻地

猢: OKC放水可恥

打開nba個app望一望 見到馬刺lead咁多
即刻諗起琴日有人講刺黎緊兩場輸硬

一冇pg廢到仆街

嗰個一定係湖fans

柒碌玩完 而家連出手都出唔到了

d人燈啫

魚腩最忌有自信

Harris同bs下半場廢晒

又係scott

占士今季變左冇playoff 版西書，真係慘

七六人四星陣要保持

史郭有三分

lbj jm9

表弟都撞得郁

綿羊頂獅子

Scott

scott

Scott痴咗線

勁到

lbj 比人扑

潮死喺冇禮炮團

三分最準可能係Kuz同Lance，但兩個定位都唔係無球跑動shooter嗰隻

轉身慢到，對面睇住黎食

禮炮團點嬴西岸，打東岸就得

傷完出黎廢左好撚多

老表強姦籃底

Lbj老啦

慢版6尺8西書

咁換人既勇士

但綿羊有角

點撚樣呀

1lbj+14支大炮= champion

個下封阻，型到呢

oubre

邊度有quinn cook 望左好耐

我皇要屈機了

吾皇air

占士又low post 賣笑air

吾皇呢下air

見到賤種湖打太陽都仲要比人炒十分

真係由心笑撚左出黎

問題係一個呢啲人都冇，刺都叫有Bertans

吾皇最大威脅都係擺shooter喺旁邊，Bullock都唔夠勁

Sorry山羊先有角

lbj 鳩叫完掉垃圾式射波air

個框擺過兩個框位先會入

逼害吾皇對大腸有咩好處
損人不利己

司令差你咋

我都覺得好笑，真係抵撚死

要咖哩定湯臣

臭g 咁早就吾皇燈

作為小市場嘅一員要教訓下我皇

有無諗過大腸其實都唔想贏

去洛杉磯丫拿屌你老母

臭G都緊張了

吾皇carry

湖人新仔：條廢佬搶波打又air 波turnover俾人扑柒，點撚樣打啊

有柒碌唔睇都係要睇吾皇

你有wb個廢柴
我地有lbj

臭G使唔使起勢咁燈

雙開緊

我都唔燈了
驚

講個笑話

playoff mode ON

廢mode

湖無手感落後10+分仲堅持射3分

PLAY OFF MODE

刷分仔

唔通打底咩 大大隻a頓

fuck off mode ON

原來76個邊都咁緊張
雙開先

猢班人直程係唔搶板
得拳王一個tap out俾人

點都要剷下籃 搏foul 或射二分 攞返手感先

占士好頭好尾不如扮傷完季算啦

真係笑左出黎

剷籃都係比人block，個種廢唔係講笑

人地主場搏foul好高危
除非呀銀落order

紅撚咁撚樣都唔入

simmons都勁幾假

迫害

lonzo.ball巴打去咗邊

湖呢隊yc+老餅問題球員雜牌軍連LBJ都帶唔掂
有邊個帶得掂

病閪真係

打太陽輸17分入第四節

紅丁搞笑?

JB

好心唔準就企定定啦
屌佢又唔係無位

red dick 我屌你老母

贏就吾皇勁輸就隊友廢

話咗湧100%波

紅撚真係垃圾黎

一陣就開po mode反追

紅撚wide open到咁都唔入
食屎啦

咩事呀居里

輸四分唔洗咁急呀

Lbj垃圾者

紅撚勁少少都贏左

好彩佢冇去76人，BS>>>LBJ

紅撚今場做乜9

Reddick咁炒兩球

以事論事啫
話哂帶隊能力歷史第一

76

未驚過

76都算係咁冇MB比表弟強姦底都打到咁近

準備轉台睇笑話了

讓左佛祖牙

隊波咁撚多人
點解JJ咁撚獨

紅撚死撚左佢啦
次次關鍵空哂都唔入

哎睇吾皇會淚崩架

睇宇宙勇好過啦

如果唔係scott可能三節玩完

今場冇預過贏到

湧都矛淫klay

CURRY呢下浪框

有啲暗湧

紅撚死垃圾

柒碌唔會再入到波

紅丁真心做咩X
BS HEA到無問題 尋晚叫G?

Jordan 認第二無人認第一 我勸你唔好出嚟引戰

睇撚紅撚黎食

on9俾撚哂時間你
JJ甩哂手
你都仲係用hart守holmes

勇仲有隻底冇打

比著前兩年入硬呢啲波

手感勁到
睇住黎撚

輕鬆過爆

要計咁計埋巨神兵都冇打啦

咁76ers 都讓咗 MB

見到湖真係笑左

34歲頂薪4年
大帝完約前d年青人都過曬新人約點留人

紅撚真係好唔惦

Jordan有冇3冠3fmvp 4mvp啊

洗唔洗foul呀...

講真JJ同ig幾似

咁早犯規

76 foul

咁撚早foul?

唔想你扮
想個真人返返來

19分了…

點解要foul

foul kd....

Brett Brown 今次又醒 wor

好擔心佢

走步呀屌你

其實走步

做咩foul

melton

冇晒TO 早d foul都ok呀

明星雞就唔吹架啦

仲有咁多時間foul乜鳩

kd 今場罰球唔準

屌占士剩係識比IG 單打

屌唔夠抽

吹咖喱走步啦

放心啦
入唔到po, 佢都會日日睇住箭來屌

仲話b2b贏人

雷輸到比拓追到

占連太陽都贏唔到，仲話入po

tj勁到

自信仔

冇個執屎大將軍佢都幾難搞

mcconel

屌你老母追平到我一年唔打飛機

拼命三朗

有女屌？

15分波 9分鐘
大腸唔好而家先開tank mode好唔好

另一邊字母CARRY隊波, 歷史前3呢?

viu都幾勁 成日揀到啲咁緊湊既波播

留名jb 扳平

佢叫開G

tj好撚吸引
fans favorite

Jamal Crawford都好好了

球迷奇遇記
玩鳩主持人

出輸閪文上罰線

foul左咪仲抵

好撚驚阿屌

mb 玩哂d to

反反地jazz了

on9...

魚廁啲shooter講緊有quota就會癡線
加唔會浪射

食撚屎啦垃圾ben

未撚驚過

ben閪

唉 on9

傻鳩病閪

ON9仔呀

屌你。。
唔射3分比人foul

2.4秒入閪咩

kd

唔識波唔怪你

ben閪真係76爭冠最大阻力

笑撚到傻

...乜9

咪嘈鳩下鳩下都攞到30分
Gobert做乜鳩

冇左lonzo ball成隊真係搞唔掂

隊76有幾多間諜

Bs

要咩情況病閪先肯射3分?

durant a great freethrow shooter

痴線
三罰!?

完半場底線

正確d講係過到1st round既最大阻力
假設爭唔到前3

屌你老母
12分

76人真係好柒

Ben Simmons打波咁柒唔明點解有人改佢名

大腸

大腸倒水啦

屌你死垃圾
mcgee個play第三次啦
屌你

比麥基連轟幾次

又見到booker係度屌人
屌你都on99

76處理得完全唔撚掂... 浪費左tj球steal

屌你占士 19分左幾耐，自己唔攻

上阿屌

底角傳空氣唔知幾多次

出界

on99 Pick走咗ayton係頂
個個淨係識指人去
屌佢老母

廢鳩其實foul得好 雖然係球證搞出黎既

係...咁撚垃圾都有人迷

知錯？

令仔大哂

本身廢鳩都冇諗住foul
真心好笑

見到吹左foul我都知輸撚左

垃圾

Bs throw game

東西一再次一齊輸波

轉台g 持吾皇了...

贏左先再講

球證助攻勇

靚仔打波幾柒都大把女迷

畀著係文件見到你件閪文仲上場就即刻做野啦

下星期又播金洲

睇笨閪打波真係好辛苦

雞塊又吹大咗

就算依球吹埋廢鳩t我都唔覺得追得平

依場點講都唔係輸佢啦下話

下星期淫k復出

有預感湖人會反cup...

贏到大腸 洛城ab戰贏到重有價講

TJ好波 球證吹Green送左兩分俾76
點知條BS第2球又唔射 又大諗頭 又唔射框
不過之前幾個攻勢 Harris同紅丁一人一球wide open 3分唔入真心on9

冇話輸佢既
不過硬係爭d

大腸突然醒起要tank

占士送大禮

下半場tobias打到咁柒

西1對西2唔係唔播下話

湖人都要tank

lbj表示今年想放假 所以即刻送3分比大腸

有預感今場豬埋lbj放棄今季

逼害吾皇

下半場入一球

lonzo.ball巴打呢

爵士？

我皇而家個打法真心似11finals 成日係葫蘆頂企定定分波

屌好似好精彩 冇睇

得4秒, ayton你就double team啦屌

lbj trade ad算

Last 6 minutes

無差囝

佢好多球處理的確好撚差
成日淨係帶完個波過半場就停係度揾人比

講真今季有1/3 既波佢都係咁打

屌 湖追到8分

我屌你老母太陽

冇正選去左jump

favours守字母勁

吾王之怒將會粉碎太膓

全力占上陣

favours

大腸
嬴到雷冇可能嬴唔到潮人

Playoff LBJ

a 頓

傷之前好d 傷之後多左好多

我就係想講呢樣
打開波就知有條友咁樣好難打
成個ball movement柒到
不過教練都有責任

let's go 雀屎

屌你老母太陽

做緊乜撚野

大腸放心俾湖狗輸剩8分

咪撚出bender啦
又慢
屌又無三分

大腸唔係咁都輸下話

大腸都係算啦

大腸終於醒起要TANK

大腸又真係幾好戲喎屌你

屌你大腸好撚廢

大腸ON9

其實大腸個Bender 真係好垃圾 養嚟都晒氣

吊 大腸做馬放水

隔離jazz勁好睇

執柒左佢啦太陽

屌你老母

太陽輸左真心以後都要反

step back 3

又幾好戲

好心大腸明知自己已經冇playoff打就醒水讓下路啦
然波又矛撞完 損人不利己

雀鹿好睇到

走步

點呀

食屎啦太陽，咪撚抽到狀員呀
屌你老母

占士嬴到真心以後都要撐

咪嘈

咪嘈dagger 3

球證係幫咗 Green
正路領先3分你點都 foul Simmons 送佢上罰球線

屌你老母咪嘈

到底應該轉台睇JAZZ定睇埋場搞笑波

米嘈41分了

cls

書人幾時死

第一個反9你 食屎啦

雙開
我嬲到雙開

bucks咁信中間頓

對唔住

高啤搞咩效率-36

又罰球

禾支持大腸豬波嫁

oubre食屎啦

唔會今日三個point forward都輸波掛

ingles好撚勤力

咪嘈勁撚到

幾時死

ig好勁

米嘈 忽忽

街場牙伯

B jai

咪嘈.....

講個笑話
雷想1st round打雀

究竟個場多大腸迷多定湖迷多
2邊入波啲歡呼差唔多大聲

咪嘈個心臟大到.....

痴撚線咪嘈
好在雙開左

無差仔9場全勝
不過有7場係打渣隊

commentator話好撚多猢加lbj fans

Mitchell

靠大腸真係想死

真係
咪嘈好撚型

吊 雀屎又準備喺playoffs打撚爆我雷

太陽成隊死撚左佢啦
屌你老母

第4次

冇得oh sorry了

太陽頂住呀

咪嘈食屎狗

Booker

反大腸了
廢到

連續兩球in and out

太陽自爆啦好嗎 重注左湖

我指mcgee個play
不過booker/oubre都抵屌

大腸對TANK果種執念真係唔講得笑

吾皇

書人條垃圾

booker真係好球員
但唔啱做Leader同killer

屌住呀太陽

GOOD PASS

書生罰波噓聲大到

大腸靠你啦

上呀大腸

雷第4啦

笑咗佢認第二冇人敢認第一

輸人

ayton被人孤立咁

見到吾皇紓尊降貴做埋charging 呢d 下欄野就心痛

爵已贏

Flop開

最好1st round雷對雀啦
如果對7箭輸班龜fans始終唔肯面對現實ga

大腸去死啦

太陽要贏就要俾我皇自己上

落咗order 唔比波佢 比佢入波機會太大 場戲點演

勁輸走緊線 再放水唔比猢入playoffs

大腸去死啦屌你老母

書人收皮啦正垃圾

完全冇波到
佢自己都打到灰啦

LeChoke

球證可恥，唔想睇波了

都預左輸嫁啦 ching

Ayton無波到手
防守又唔知做咩要佢防LBJ

大腸真係做戲架喎

ching心水清

再係booker pg我真係放棄suns

咪嘈炒哂兩罰

上年PG食晒屎輸4-2
今年到龜食屎會嬴定輸

話說 食蕉下場放場使使

屌你老味垃圾大腸

太陽唔要狀元喇？

太陽又唔打多啲ayton 下下喺出面9射

湖冇中鋒，其他人守唔到吾皇

Tyler Johnson波都唔敢射 因為要俾booker

我個-3.5

得返三分屌

然後字母又炒罰

巴打係咪搞錯咗d野
上年WB自己都食開屎
係今年食得仲勁啫

夫g 鹿仲有價講

輸人果然係輸人

球證都唔幫賤種湖

一早空撚哂啦屌ayton

球球磨到3,4秒鳩射

答我，有冇主場雞

有定冇

轉台睇魚腩大戰

ayton 單打josh 無人包夾 湖

書人幾時死?

大腸真係做戲咁做

快啦屌佢老母
唔好撚再控波啦
出melton啦屌

球證

屌佢老味又送罰

但本身個下守得唔錯 仲應該係off foul先岩

IG個pick legal咩?

LBJ好野

磨到在場所有球員都冇出手意欲果下好笑

Lechoke

球證自然會放啦

LBJ

炒FT

lechoke james

吾皇clutch ft

笑4

全力詹

我皇射FT真係未驚過

我覺得係卡住隻腳個度foul

吾皇罰波

foul josh hart 下盤

唔撚黎費城丫拿
屌你老母賤種foj

講個笑話：吾皇罰球

又嚟

你重廢過ddr播

OH

hack-a-lebron到完場啦

認同 Josh Hart係頂到 但係佢用腳卡住Ayton唔俾佢轉身

笑死

字母唔入ft
咪嘈個樣

書人大戰吾皇

米燈

字母20個FT

我皇要返屋企湊仔唔想打OT

個topic可重用

賤種湖攬撚住條賤種一齊喊四年啦屌你老母

所以今朝大部份時間寧願睇吾皇都唔睇柒碌

最後幾分鐘IG 完全冇波到手

大腸入多球啦唔該

如果唔係下盤卡咁實
其實off foul/travel係OK

到底太陽球迷撐邊隊

吾皇要接管比賽

臭g 嬲撚到...

幫佢地tank果隊

咪嘈開心豬

球迷同球隊都係演員黎

玩完

oh sorry

好多都係湖迷
因為都係附近

首先,坐入場嘅未必係腸迷

牙波出黎未，掛住了

favors季中開始打波好有火
依家好想佢留低

好撚開心喎講真

不嬲最撚憎個隊就係賤種湖

太陽都贏唔到

話我知邊隊先係聯盟第一！

哇屌你突然整個鐵血防守

公鹿

that’s how you win basketball 笑左

今朝邊個講湖人大炒太陽?

真 好撚fit 有冇得減下薪

占士躝返東岸啦

癲濟公話我知仲有冇野要反

T-MAC 35秒13分
28秒7分, 歷史前3唔係唔得下話

我皇快啲自己行入更衣室啦

迷大腸了

我皇又輸隊友

咪嘈4q 19分

LeBron真係帶大腸都好過帶湖

廁腸連線

連大腸都贏唔到，playoff mode

大腸損人不利己逼害吾皇

愛你

蝦蝦蝦

湖人輸俾太陽咁開心
去M記加大慶祝下先

OH SORRY

on9 大腸

笑咗 東西岸第一都係我雀屎手下敗將

抵撚死，尾段有matchup advantage都唔打iso，係要走去搵波傳刷助攻，送罰比你又炒哂，笑撚死人咩

擔心某會然

我代答

冇

刑天話我知仲有冇野要反

我=即刻出門口食譚仔加底

有冇巴打入猢區

要食個過橋米線啦

冇

lonzo.ball上水未

係時候入猢區睇下今場可以屌邊個

大腸ho ball

湖人響各個討論區將會俾人輪姦。

我之前仲幾肯定嘅語氣講湖入唔到Po 之後比人批評 而家批評我嗰啲人點睇

又係時候去真湖區睇湖占互屌

潮人自己攞嚟啦 成日輸俾啲坦隊

下個post標題=[M記加大慶祝]

已入

咁開心

食花生時間到

無champ就唔可以同佢講野

一皇四射先係贏波formula

頭先重有個咩紀錄 對太陽係20-1

笑撚死人

躝返東岸算啦，占士

西岸唔係你玩架

Gin Lee fans

係一皇三射一單打俠

講撚左大腸會贏

實入唔到架咩
禾地湖人剩低全勝西一都有得做牙=.=

我雀威武

咁個皇既作用係咩

咪笑啦

@AV

#103

@型天

❤️❤️

雞

強隊又輸坦隊又輸

臭g 小氣到...

嚟緊仲要輕鬆賽程

指揮

好撚爽啊屌你老母

分波比三射
攰就比波單打俠

就算最後真係入到 PO 都照捐
湖 7 到

刷數據囉，攞下uncontested rebounds，進攻傳波比你就要起手，唔入射到入，唔係邊到有數據呀

自己季中玩串個party搞到隊隊打湖都出力

大腸都輸

咁而家可以捐定先

真係腸都跌埋

on9

你肯定雷3爵6?

仆街
今日貼太陽精華啦掛

發覺 班湖狗已經全力FOCUS係笑占去令自己忘記自己隊波有幾撚柒

屌你個topic 可以用到完季

Ball > lbj

NBA湖人又輸一場

賤種湖係咁架啦

咪係，之前輸畀NY同騎

下場洛城打毗一輸就大鑊

唔笑最貴人工果個唔通笑d 一年約

其實可以直接考慮捐俾我
俾d機構真係去窮人手上既唔多
但俾我就肯定100%去到窮人手上

得閒入去Gin po圍爐

笑自己粒STAR 係佢柒咋 我地隊波勁架

湖區百力滋個句笑死

嗰班kobe狗黎

出門口食譚仔先

開心到

邊句

1001 樓主分身開POST